疫情係咪已經完左？

香港完左
但其他國家好似冇停過

香港都未開返關

歐美落緊，好快無事

唔會完 以後返工返出街日日口罩
一放鬆就反彈

可以除罩lu

香港黎講的確係完左
病毒暫時已在社區消失

支持脫罩，驚嘅咪帶返個n95氣閥囉

快啲完呀屌